親中經濟日報旗下《U Magazine》聽日又有新產品呃人買喇

聽日開賣
Facebook大量留言話要買
身邊既朋友/女朋友要買既唔該阻止佢地

推

少少柒。。。

咁柒唔係買啊？

仆街了。。。角落生物
肯定大把人明知都扮唔知去買
仲未計75蚊平撚到

我都覺

已見勁多人留言互tag 同share post

Push

冇人理

咁核突，買嚟俾老母去街市買餸？

唔知啲人咩眼光

做咩用不推文明明都重要

係咪乜撚野有隻炸蝦加D眼耳口鼻果隻野

推呀
咪撚買呀
仲未講個design 咁撚核突
利伸角落fans

俾小朋友用就差不多

屌睇相望落成個山寨袋咁, 角落生物fans唔好中伏